呼籲香港人齊齊去捐血俾廢老支那狗

做個乖乖香港人獻血
個page既香港人幾熱心助人

捐血頭暈想係地鐵坐陣都要比廢老鬧
不捐了

捐血都係諗住自已/屋企人都有機會用到…

唔會欠人

支持 你去

人命黎架

屌，佢條命就人命，你條命就慘過死